點解香港人咁廢？

香港人真係好廢
明明腥港人係二等公民黎
應該好似niggar咁俾白人歧視先正常

根本香港人應該一齊屌鳩班大陸人
一見到腥港人就歧視 一聽到普通話就開口屌

大陸人=過街老鼠

旺角有個大陸人叫我 兄弟 想問路，我心諗條友傻架，周圍認兄弟

唔洗懷疑，踩港已成主要策略

LIHKG @ Android

好撚醒呀你
如果個個香港人都好似關愛巴咁爭氣就唔會有呢個post啦
利申: 想爭氣但驚得我一個變痴線佬

點reportreport回覆？

舉報左

遮咗樣睇唔出係小朋友呀嘛
btw 無人會笑你既